聖誕緣份計劃

聖誕緣份計劃 報名期至30/11/2015

採用最佳科學方法配對

為保障安全，本計劃不接受15歲女仔及16歲男仔參加。

暫不接受hehe / sheshe

不接受5P/MK呃蝦條，請自重。

請注意安全，切勿隨意透露任何重要/個人資料。

溫馨提醒: 提議各位抱住識朋友的心態參與，以免做出奇怪行為/說話嚇怕對方。

1. 填寫個人資料表格

2. 參加者資料 將於03/12公怖

1.請不要透露自己的「個人配對編號」．否則取消資格。

3. 提交「心儀對象排序表格」

「心儀對象排序表格」會以電郵寄出．請查看電郵及垃圾郵件。

1.排序對雙方保密，避免尷尬

2.可選上限20個對象，請盡量不要漏空。

3.結果以電郵通知，亦會同時收到對方電郵地址。

4. 結果通知

結果會以電郵通知。

1. 配對結果只有一個。
任何因人為錯誤以致配對失敗，本人絕不負責

請注意安全，切勿隨意透露任何重要/個人資料。

g持 肥b出Pool

係迷毒link 嚟

禾是搞手 唔會參加哦

唔是啦

報名期至30/11/2015

係咪可以返番去2015年?

是咪有閪屌？

吓 今年唔係2015年咩

大家文化人
講野唔好咁粗鄙啦

好想同靚女瘋狂敦倫

填咗form未

youtube link黎

今年2047啊

條link咩事呀

我穿越咗

紅線bullshit計劃

如填完表可以返2015 我願意

2015年 我遲哂大到

今年唔係2015年咩

遲來的艾情

想跳火圈

建議你直接跳屎坑

唔想去你屋企

小妹今年14碎 甘是咪可以參加(^ 3^ )

我屋企唔係屎坑 你再講我就喊

=.= 要俾叔叔禾驗下係咪14碎先

填了form

但你係一舊屎

很遺憾，閣下無人選你，配對失敗。

我唔係屎 再講我哭

死臭閪 信唔信我起你底

求下你唔好 我唔想俾你起完放我相
吸引成班臭男人溝我

喊囉-,-

你鳩毛開叉

never gonna give you up~~
更多更詳盡歌詞在※ 魔鏡歌詞網

關你鬼事咩-,-

Rickrolled

無諗過2020年會俾人Rick rolled

推

想報名

5️⃣7️⃣5️⃣

🖕🏻🍐

2️⃣1️⃣8️⃣

👉🏻🅰️🍼

???

❓❓❓

._.

慘啦 你係要推下呢個post架啦
2020都就完 30歲都無男朋友
無陰公

2020-1995=30